{"translation-revision-date":"2023-01-29 12:48:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Item #%d":["Item #%d"],"New options for \"Exit to...\"":["Novas Op\u00e7\u00f5es do \"Sair para...\""],"Decide Later":["Decidir Depois"],"Selected":["Selecionado"],"Upgrade":["Atualizar"],"Upgrade Now":["Atualize agora"],"Direction Column":["Dire\u00e7\u00e3o da Coluna"],"Direction Row":["Dire\u00e7\u00e3o da Linha"],"Apply the settings of this %s too?":["Aplicar as Configura\u00e7\u00f5es deste %s tamb\u00e9m?"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Isso substituir\u00e1 o Design, o Layout e outras Configura\u00e7\u00f5es do %s em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando."],"Don\u2019t apply":["N\u00e3o Aplicar"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Se voc\u00ea n\u00e3o Habilitar o Carregamento de Arquivos Sem Filtro, quaisquer Arquivos SVG ou JSON (incluindo Lottie) usados no Modelo Enviado n\u00e3o ser\u00e3o Importados."],"Enable and Import":["Habilitar e Importar"],"Import Without Enabling":["Importar Sem Habilitar"],"Add New Container":["Adicionar novo cont\u00eainer"],"Container":["Cont\u00eainer"],"Add to Favorites":["Adicionar aos favoritos"],"Remove from Favorites":["Remover dos favoritos"],"Delete %d items":["Excluir %d itens"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Isso n\u00e3o funcionou. Tente duplicar um tipo de elemento por vez."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Isso n\u00e3o funcionou. Tente copiar um tipo de elemento por vez."],"Connect & Activate":["Conectar e ativar"],"Reload Now":["Recarregar agora"],"Reload Elementor Editor":["Recarregar editor do Elementor"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Voc\u00ea fez altera\u00e7\u00f5es na lista de pontos de quebra ativos. Para que essas altera\u00e7\u00f5es entrem em vigor, voc\u00ea precisa recarregar o Editor do Elementor."],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Selecione uma cor de qualquer imagem, ou de um elemento cuja cor voc\u00ea tenha definido manualmente."],"Selected!":["Selecionado!"],"Your site doesn't have a default kit":["Seu site n\u00e3o tem um kit padr\u00e3o"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Parece que seu kit foi exclu\u00eddo. Crie um novo ou tente restaur\u00e1-lo da lixeira."],"Got it":["Peguei"],"Imported":["Importado"],"Color Sampler":["Amostras de cor"],"Recreate Kit":["Recriar Kit"],"Please try again.":["Tente novamente."],"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["O valor inserido n\u00e3o est\u00e1 nos limites do ponto de quebra"],"color":["cor"],"Font":["Fonte"],"font":["fonte"],"Save Changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Delete Global %s":["Excluir a %s global"],"Would you like to exit?":["Voc\u00ea gostaria de sair?"],"Item #%s":["Item #%s"],"Invalid Global Color":["Cor global inv\u00e1lida"],"Cannot load editor":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar o editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["Voc\u00ea gostaria de salvar as mudan\u00e7as que voc\u00ea fez?"],"Item":["Item"],"Landing Pages":["P\u00e1ginas de Aterrissagem"],"Global Colors":["Cores globais"],"Navigate From Page":["Navegar da p\u00e1gina"],"User Preferences":["Prefer\u00eancias do usu\u00e1rio"],"Site Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do site"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Tem certeza de que deseja criar uma nova configura\u00e7\u00e3o global de fonte?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Observe que a mesma cor exata j\u00e1 existe em sua lista de cores globais. Tem certeza que deseja cri\u00e1-la?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Tem certeza de que deseja criar uma nova cor global?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["As fontes globais ajudam voc\u00ea a trabalhar de maneira mais inteligente. Salve uma tipografia e use-a em qualquer lugar do site. Acesse e edite suas fontes globais clicando no bot\u00e3o Gerenciar."],"Create New Global Font":["Criar uma nova fonte global"],"Manage Global Fonts":["Gerenciar fontes globais"],"New Typography Setting":["Nova configura\u00e7\u00e3o de tipografia"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["As cores globais ajudam voc\u00ea a trabalhar de forma mais inteligente. Salve uma cor e use-a em qualquer lugar do site. Acesse e edite suas cores globais clicando no bot\u00e3o Gerenciar."],"Create New Global Color":["Criar uma nova cor global"],"Manage Global Colors":["Gerenciar cores globais"],"New Global Color":["Nova cor global"],"Your changes have been updated.":["Suas altera\u00e7\u00f5es foram atualizadas."],"Additional Settings":["Configura\u00e7\u00f5es adicionais"],"Design System":["Sistema de design"],"New Item":["Novo item"],"Add Style":["Adicionar estilo"],"Add Color":["Adicionar cor"],"System %s can't be deleted":["%s do sistema n\u00e3o pode ser exclu\u00edda"],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Voc\u00ea est\u00e1 prestes a excluir uma %1$s global. Observe que, se ela estiver sendo usada em qualquer lugar do seu site, herdar\u00e1 uma %1$s padr\u00e3o."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Permitir envio de arquivos sem filtrar"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Crie sites mais din\u00e2micos e personalizados, preenchendo dados de v\u00e1rias fontes com dezenas de tags din\u00e2micas para escolher."],"Dynamic Content":["Conte\u00fado Din\u00e2mico"],"Theme Style":["Estilo do Tema"],"Back":["Voltar"],"Settings Reset":["Redefinir Configura\u00e7\u00f5es"],"More":["Mais"],"Get Started":["Come\u00e7ar"],"Connect to Template Library":["Conectar a Biblioteca do Modelo"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Acesse esse modelo e nossa biblioteca inteira criando uma conta gr\u00e1tis de uso pessoal"],"Pasted":["Colado"],"Enabled":["Ativado"],"Upload":["Enviar"],"My Libraries":["Minhas bibliotecas"],"Icon Library":["Biblioteca de \u00edcone"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Torne-se um usu\u00e1rio Pro para envios ilimitados de pastas de fontes de \u00edcones para o seu site."],"Click here for preview debug":["Clique aqui para pr\u00e9-visualizar a depura\u00e7\u00e3o"],"Elementor's New Icon Library":["Biblioteca de novos \u00edcones do Elementor"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["O Elementor v2.6 inclui uma atualiza\u00e7\u00e3o do Font Awesome 4 para 5. Para continuar usando os \u00edcones, certifique-se de clicar em \"Atualizar\"."],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Antes de permitir o carregamento de arquivos n\u00e3o filtrados, observe que tais arquivos incluem um risco de seguran\u00e7a. A Elementor executa um processo para remover poss\u00edveis c\u00f3digos maliciosos, mas ainda h\u00e1 risco envolvido ao usar tais arquivos."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 apresenta grandes mudan\u00e7as para o layout usando o CSS Flexbox. Suas p\u00e1ginas existentes podem ter sido afetadas, reveja sua p\u00e1gina antes de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Nota: Mudan\u00e7as do Flexbox"],"Custom Positioning":["Posicionamento personalizado"],"Theme Builder":["Construtor de tema"],"Create":["Criar"],"Keyboard Shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Finder":["Explorador"],"Connected successfully.":["Conectado com Sucesso."],"Inner Section":["Se\u00e7\u00e3o interna"],"Navigator":["Navegador"],"All Content":["Todo o conte\u00fado"],"Style Reset":["Estilo redefinido"],"Style Pasted":["Estilo colado"],"Copy":["Copiar"],"Got It":["Entendi"],"Copy All Content":["Copiar todo conte\u00fado"],"Save as a Global":["Salvar como global"],"Reset Style":["Redefinir estilo"],"Delete %s":["Excluir %s"],"Category":["Categoria"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Blocks":["Blocos"],"Dynamic":["Din\u00e2mico"],"Unknown Error":["Erro desconhecido"],"Connection Lost":["Conex\u00e3o perdida"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["O salvar est\u00e1 desabilitado at\u00e9 que voc\u00ea esteja reconectado."],"Server Error":["Erro do servidor"],"View All Revisions":["Ver todas as revis\u00f5es"],"Have a look":["Dar uma olhada"],"Submit":["Enviar"],"Update":["Atualizar"],"Your browser isn't compatible":["Seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel"],"No Results Found":["Nenhum resultado encontrado"],"No Favorite Templates":["Sem modelos favoritos"],"Duplicate":["Duplicar"],"Publish":["Publicar"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Isto \u00e9 um rascunho. Revise e se estiver tudo certo, clique em Atualizar."],"Proceed Anyway":["Continuar mesmo assim"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com todos recursos de edi\u00e7\u00e3o do Elementor. Recomendamos que voc\u00ea utilize outro navegador, como o Chrome ou Firefox."],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Verifique a grafia de sua pesquisa ou tente palavras diferentes."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Voc\u00ea pode marcar qualquer modelo pronto como favorito."],"Save as Template":["Salvar como modelo"],"Type Here":["Digite aqui"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Moved":["Movido"],"Added":["Adicionado"],"History":["Hist\u00f3rico"],"Edited":["Editado"],"Editing Started":["Edi\u00e7\u00e3o iniciada"],"Add %s":["Adicionar %s"],"Edit %s":["Editar %s"],"Duplicate %s":["Duplicar %s"],"Enable":["Ativar"],"Template":["Modelo"],"Disabled":["Desativado"],"Paste Style":["Colar estilo"],"Back to Editor":["Voltar ao editor"],"Global":["Global"],"Descending order":["Ordem decrescente"],"Ascending order":["Ordem crescente"],"Delete All Content":["Excluir todo o conte\u00fado"],"Color Picker":["Escolher cor"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u00e7\u00e3o: Voc\u00ea est\u00e1 EXCLUINDO TODO O CONTE\u00daDO dessa p\u00e1gina. Voc\u00ea tem certeza de que quer fazer isso?"],"Page":["P\u00e1gina"],"Insert":["Inserir"],"Close":["Fechar"],"Library":["Biblioteca"],"An error occurred":["Ocorreu um erro"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Ocorreu o seguinte erro ao processar a solicita\u00e7\u00e3o:"],"Are you sure you want to delete this template?":["Voc\u00ea tem certeza de que quer excluir este modelo?"],"Delete Template":["Excluir modelo"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Os seus modelos devem ficar aqui. Crie, salve e reutilize-o."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ainda n\u00e3o salvou nenhum modelo?"],"Save Your %s to Library":["Salvar seu %s para a biblioteca"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Seus designs estar\u00e3o dispon\u00edveis para exporta\u00e7\u00e3o e reutiliza\u00e7\u00e3o em qualquer p\u00e1gina ou site"],"My Templates":["Meus modelos"],"Learn More":["Saiba mais"],"Global Fonts":["Fontes globais"],"Paste":["Colar"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Voc\u00ea precisa executar o m\u00e9todo the_content() neste modelo para permitir que o Elementor seja executado nesta p\u00e1gina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Desculpe, a \u00e1rea de conte\u00fado n\u00e3o foi encontrada na sua p\u00e1gina."],"No Images Selected":["Nenhuma imagem selecionada"],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"%s Images Selected":["%s imagens selecionadas"],"Reset Gallery":["Redefinir galeria"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Tem certeza que deseja refazer esta galeria?"],"Elements":["Elementos"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Clear":["Limpar"],"Custom":["Personalizar"],"Delete":["Excluir"],"Exit":["Sair"],"View Page":["Ver p\u00e1gina"],"Save":["Salvar"],"Preview":["Visualizar"],"Discard":["Descartar"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Take Over":["Assumir"],"Go Back":["Voltar"],"Content":["Conte\u00fado"],"Style":["Estilo"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Section":["Se\u00e7\u00e3o"],"Typography":["Tipografia"],"Add New Column":["Adicionar nova coluna"],"Layout":["Layout"],"Color":["Cor"],"Removed":["Removido"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s assumiu o controle e est\u00e1 editando atualmente. Voc\u00ea deseja assumir o controle de edi\u00e7\u00e3o dessa p\u00e1gina?"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Importante: Todos os trabalhos que n\u00e3o foram salvos ser\u00e3o perdidos."],"Default":["Padr\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}